而加仲爭重要ge一步 !!!

而加仲有好多豬唔知道隻支那肺炎嚴重性，大佬 死人架

所以我地就要宣傳，想封關，罷工搞得成ge, 我地就要配合宣傳。

所以而加需要一個集氣支持醫護罷工+ 宣傳ge快閃遊行

愈快愈好，點睇 ?

好
不了

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機